眼见为虚
Part 7：结对编程

/* Content warning: 伪百合，异装（Crossdressing），性行为描写，多人性交，大量私货。 */
/* Features： BG 向，少量 GL；猫娘，白丝连裤袜；多人性交，正常位/传教士位，骑乘位，安全套。*/

/* Last modified: 20230413 17:15 UTC+8
 * 文章授权：CC-BY 4.0，作者：U.M.R Powered
 *
 * https://t.me/wysinwyg_aidenpers_billboard
 *
 * 本文部分设定参考自小说《Aiden 的奇妙漂流》，在此感谢《Aiden 的奇妙漂流》编辑部。
 * 如果您不幸出现在此文中「被迫害」，不要恐慌（4-4），这就是生活（C'est la vie）。
 *
 * Lelenext 和 甜甜圈 是被作者特意设定成女孩子的，而夏鸢貌似本来就是（x
 * 还有，pantyhose 到底是「连裤袜」还是「连袜裤」？
 */
 
    乌冬制造中心，一楼。CyanFalse 坐在屏幕前，从甜甜圈手上接过发热的 ZV-E1 相机，拆出存储卡。
    「这是什么？猫娘喷水.mp4？播一下。」（注1）
    CyanFalse 和甜甜圈两人各塞了一只耳机，观赏着屏幕上艾登与 Lelenext 忘我做爱的 4K 60fps 10bit 422 影像。
    「诶，你看这个轩轩，才抬了下屁股就被艾登干倒了，真是太逊了。」（注2）
    「小轩身上的猫耳猫尾……演出效果也很好呢ww」甜甜圈并没有告诉 CyanFalse，Lelenext 的猫耳猫尾其实是她自己长出来的。
    艾登搀扶着 Lelenext 下了楼。发现屏幕上播放着自己性爱影像的 Lelenext 不禁捂脸，头帽蒸汽，猫耳也向前倒伏。
    「感谢二位的精彩表演～」CyanFalse 摘下耳机，拿出一只手提纸袋递给 Lelenext。
    「胜败乃兵家常事啦，小轩。」
    Lelenext 放下脸上的双手，打开纸袋。纸袋里装着一对头戴式黑色猫耳，还有接着金属肛塞的黑色猫尾，稍加改造就可以变成接着卵形肛门电极的黑色猫尾（注3）。
    「这些小家伙也可能改写战局。」CyanFalse 对着 Lelenext 耳语（注4）。
    Lelenext 点头。「那甜甜圈姐姐……」
    甜甜圈温柔地揉搓着 Lelenext 的猫耳，「在下要和 Cyan 看视频。」
    「那……Cyan 再见喵，甜甜圈姐姐再见喵～」
    「诶，那是给我用的东西吗？」艾登看见 Lelenext 拎着的手提纸袋发问。
    「这·是·秘·密·哟～」
    恢复了元气的 Lelenext 拉着艾登离开了制造中心。
    「您别说，这视频其实还挺下饭。」甜甜圈姐姐回到了屏幕前，吧唧吧唧地啃着第二只甜甜圈。


    乌冬制造中心，3D 打印室。
    「这次弄些什么呢～」
    CyanFalse 轻轻推开虚掩着的门。右手边摆着一台控制打印机的电脑，左手边的墙上被某位好事的员工挂上了「蓝-粉-白-粉-蓝」横条纹的跨性别旗。带着黑色圆框眼镜、穿着白大褂的少女正蹲在地上调试新来的 3D 打印机。打印机旁的地面上，团着一大堆打印失败产生的炒面状废料。
    「哟，乌冬老板，您还在炒面呐？」
    乌冬转过头，略带愤怒地瞥了眼幸灾乐祸的 CyanFalse。CyanFalse 双手摆了摆，苦笑。乌冬还想对 CyanFalse 说些什么，却发现了墙上自己记忆中从未悬挂过的跨性别旗帜。
    「不是，我什么时候换的旗子？」
    乌冬跑到电脑面前查起了监控录像，而 CyanFalse 悄悄地离开了打印室。
    「我 家 出 内 鬼 啦！」（注5）
    乌冬的喊声穿透打印室房门，回荡在空旷的长廊中。CyanFalse 走在长廊里，回忆着自己的情趣用品库存。
    「诶？小轩从哪里拿的紫色可动猫尾……」
    
    
    夜幕降临，Lelenext 和艾登也吃完了晚饭，一起回到了艾登的出租屋。对于两天前还是处男的艾登来说（注6），一次性交就像跑五公里那样劳累（注7）——而我们的艾登今天已经射了三发，跑了十五公里。Lelenext 本想故计重施，再在浴室里对艾登干些色色的事情。他们确实成功地一起洗了澡，但 Lelenext 的目的没能达成：
    「我已经……一滴也不剩了……」
    穿了一天裙子的艾登，在 Lelenext 的指导下卸了妆，洗完了澡，终于换回了他熟悉的裤子，坐回电脑前在 COD16 里大杀四方。
    「艾登学长今天才射三发就不行了，居然还有精力打游戏……」Lelenext 穿好了白色睡裙，盯着打游戏的艾登小声嘀咕。
    「嘛，今天晚上就让艾登学长暂时作为男孩子休息一会儿吧。」
    Lelenext 拿着手机扑到床上，开启群聊水群。Lelenext 关闭了群聊消息的提示音，但手机的提示音还是响起了：那是夏鸢发来的消息。
    夏鸢：「轩姐姐果然在和艾利学姐谈恋爱吧？」
    Lelenext 开始回忆起二人的所作所为，结论是：面对夏鸢的询问，被艾登中出两次了的 Lelenext 大概也没法说「我和艾莉学姐只是普通朋友」这种鬼话——更何况那根本不是什么学姐。
    Lelenext 打字，「大概是吧。」
    「诶？那轩姐姐和艾利学姐做到哪一步了呢？」
    「本垒。」（注8）
    带着「本垒」两字的消息打上了双重钩，这意味着夏鸢已经读到这条消息了——但夏鸢迟迟没有回复。Lelenext 再次回忆自己与艾登的事情，从 ArchCN ot 群的「女装」照到今天白天的女装调教……最后 Lelenext 选择放空大脑安心水群。
    
    夏鸢的宿舍。
    打 Wacca 忙活了一天的夏鸢，已经洗完了澡，换上了写着「SAKANA」的宽松 T 恤衫当睡衣。她在笔记本电脑前研究某一道 SDOI 2017 的题目，照着题解写出正确的程序后便索然无味（注9）。
    白天 Lelenext 和艾莉「学姐」在麦当劳里当众亲吻爱抚的场面潜入夏鸢的小脑瓜，艾莉「学姐」裙子下的帐篷更是在夏鸢的脑海里留下了深深的烙印。想到这些，夏鸢鼓起勇气，拿起手机，小心翼翼地询问 Lelenext 「她们」二人的关系。
    终于，夏鸢得到了回答：「本垒。」
    夏鸢瞬间意识到「本垒」的特殊含义，赶忙把烧红了的脸埋入自己的怀里，连桌上吃剩的一板戊酸雌二醇片都忘了收拾（注10）。
    
    另一边，Lelenext 向右侧躺，艾登从身后怀抱 Lelenext，双手在小腹上重叠；少女的体香、洗发水和沐浴露的混合香气钻入艾登的鼻孔。
    「晚安。」
    「明天也要麻烦艾登学长了呢ww」
    
    周日。
    第一缕阳光钻过窗帘的缝隙，照亮艾登的房间。附近的灰斑鸠也活跃了起来，远处还传来一两声若有若无的鸡鸣。
    Lelenext 蹑手蹑脚地钻出艾登的怀抱，安静的洗漱。Lelenext 想像昨天早上那样，趁艾登熟睡时给他套上女装，但当 Lelenext 窃笑着拿着裙子和白衬衫回到床边的时候，艾登已经醒来了。
    四目相对，Lelenext 愣住了一下，随后才重新意识到「优势在我」。
    「艾登学长今天也要从内到外打扮成女孩子喵～」Lelenext 晃了晃头上的猫耳。
    「……我可以不穿这些吗？」
    「啊拉，艾登学长可没有拒绝的余地呢喵。要不然……」
    「唉，行，我穿。我穿还不行吗……」
    艾登一脸不情愿地换上 Lelenext 递来的格裙与白衬衫，还有蓝白胖次。
    「艾登学长会自己套蓝白胖次了呢。」Lelenext 饶有兴致地观察着艾登既抗拒、害怕又有些好奇和兴奋的神情。
    「好啦，艾登该唤醒女孩子的声音啦喵～」Lelenext 伸出左手食指挑起艾登的下巴，眯着眼盯着艾登。
    「咕呜……」
    「啊对了，还有这个。」Lelenext 从昨天的纸袋里拿出黑色猫耳和猫尾巴。看见猫尾巴连着的肛塞，艾登下意识地收紧了肛门。
    「看来艾登学长还是很抗拒肛塞喵……」Lelenext 为艾登套上了发网，戴上了假发和黑色猫耳。黑色猫尾巴则被她收回背包。少女转身拿出化妆盒。
    「该上底妆了喵，艾·登·学·长～」
    
    
    上午九点，机厅。
    二人兑了游戏币，Lelenext 拉着艾登的左手来到了 maimai DX 的机台前。和艾登一样，Lelenext 今天早上出行的时候，只伸出了猫耳，没有展示自己的猫尾巴。
    「呜……总感觉路上有很多人盯着我头上的猫耳……」感到不安的艾登低下了头，右手握拳放在胸前。Lelenext 腾出左手摸了摸艾登的猫耳，轻轻地安慰艾登：
    「没事啦，艾登学长很快就会习惯这种目光了喵～」
    「……这算哪门子安慰啊喂。」
    
    夏鸢今天也在出勤，她的目标是 Wacca 机台。半路上，她发现 Lelenext 一头显眼的淡紫色长发多出了一对猫耳，向 Lelenext 热情招手。
    「轩姐姐上午好，猫耳很可爱的说～」
    「小夏鸢今天也很可爱呢。来，让姐姐摸摸头～」Lelenext 转身，放开牵着艾登的左手，右手向跑来的夏鸢招手。夏鸢径直扑向 Lelenext 的怀抱，弯腰，脸埋在 Lelenext 的胸前。Lelenext 一脸幸福的模样，右手摆弄夏鸢头上的蝴蝶结，左手嵌进夏鸢的发丝间给夏鸢顺毛。
    「小夏鸢今天也来出勤了吗？」
    「对啊！」
    后知后觉地艾登戴上了手套（注11），过了几秒钟才发现 Lelenext 和夏鸢两位少女在他旁边贴贴。
    「啊，是小夏鸢。夏鸢上午好。」不明真相的艾登像昨天一样，用女孩子的声音和夏鸢打招呼。夏鸢听到那个声音，心脏猛地一跳，昨天麦当劳艾莉学姐「搭帐篷」的景象再次映入夏鸢的脑海。
    「艾艾艾艾艾……艾莉学姐上午好！咱先去打 Wacca 了！待会儿见！」夏鸢弹出 Lelenext 的怀抱，头上的青色丝带蝴蝶结止不住地颤抖，而夏鸢本人也在慌张中一溜烟地逃了，还差点撞上一位正在前往舞立方的一般通过玩家（注12）。
    「总感觉今天小夏鸢有些奇怪……」艾登小声地说。
    「艾登学长还是专心打 mai 啦，别想那么多喵～」
    艾登乖巧地上机，投入游戏币，选择曲目。
    让艾登别想那么多的是 Lelenext，但想去找小夏鸢弄明白发生什么了的也是 Lelenext。她看艾登已经完全沉浸在与 maimai 谱面的斗争中，悄悄地离开艾登身边，前往夏鸢所在的 Wacca 机台。
    
    Lelenext 找到夏鸢的时候，夏鸢已经晕乎乎地下机了——显然，今天夏鸢挑战的曲目也是《旋转吧！雪月花》。夏鸢捧着玉桂狗水壶补充水分，当她盖好水壶盖的时候，Lelenext 上前拍了拍夏鸢的肩膀！
    「小夏鸢～」
    「咿！」夏鸢被突如其来的拍肩吓了一跳，发现拍她肩膀的人是 Lelenext 的时候，才松了一口气。
    「原来是轩姐姐吶……那个……找咱有什么事吗？」
    「小夏鸢是怎么看待艾莉学姐的呢？」
    Lelenext 与艾莉「学姐」在麦当劳里相互爱抚的名场面再次进入小夏鸢的意识。夏鸢的脸害羞到发烫，低头，双手捂脸。
    「那那那那那那……那个……艾莉学姐真的是学姐吗？咱……咱昨天看到学姐的裙子……被被被……什么东西……」夏鸢的声音越来越小。
    「enm……是在搭帐篷吗？」
    「hae!」夏鸢害羞到直接捂头蹲下。
    Lelenext 缓缓地蹲下，凑近夏鸢的耳朵。「那么小夏鸢想看看那根帐篷支柱吗？」
    夏鸢头冒蒸汽。
    「那就是不想看咯？那咱先走了喵……」
    夏鸢拉住 Lelenext 的右手。
    「看来小夏鸢对这种事情还是很好奇的嘛。轩姐姐喜欢诚实的孩子喵～」
    
    Lelenext 牵着夏鸢的左手回到了 maimai 机厅。艾登也刚好耗尽了游戏币，下了机，正在脱下手套。艾登抬头看见了 Lelenext 和夏鸢，向她们招手。
    「两位上午好。诶，小轩今天不打 maimai 吗？」
    「今天不打，咱们先回家喵。艾登学长，这孩子今天就麻烦你了喵～」
    艾登点了点头，突然发现了有什么地方不对劲儿。艾登挪到 Lelenext 旁边，悄悄地询问：
    「诶不对，小轩怎么在夏鸢面前叫我艾登学长？我不是应该叫艾莉吗？」
    「没办法，昨天艾登学长的肉棒在麦当劳里擅自变大，被小夏鸢发现了喵……」
    「呜呜……」
    「嘛，咱们先回家吧。」
    
    
    三人在奇妙的尴尬氛围里保持缄默，Lelenext 一言不发地拉着艾登和夏鸢离开机厅，走上回艾登出租屋的漫漫长路。半路上，Lelenext 拐进商店，买了两条均码白丝连裤袜。
    艾登的出租屋。
    艾登掏出钥匙，打开了出租屋的大门。艾登先进了门，Lelenext 打算打破令人窒息的沉默。
    「轴，我房里有些好康的。」
    「好康的，是新游戏哦？」
    「什么新游戏，比游戏还刺激。还可以让小夏鸢，登dua郎哦～」（注13）
    Lelenext 拉着小夏鸢进了屋，两人来到艾登面前。
    「嘛，这孩子……」Lelenext 灵巧地转到夏鸢身后。
    「就拜托艾登学长了喵！」Lelenext 趁夏鸢不备，掀起了夏鸢的连衣裙。白丝连裤袜修饰了夏鸢的整个下半身，收束着夏鸢从臀部到小腿的曲线；蓝白胖次上的天蓝色条纹也点缀着白丝裤袜下夏鸢的臀部。
    为了应对突如其来的「上升气流」，夏鸢屈膝，双腿并拢，左手慌忙按下起飞的裙摆。
    「咿呀！」
    Lelenext 凑近夏鸢的耳朵，轻轻地吹气；左手提起夏鸢的连衣裙，右手虎口轻轻地推着夏鸢尚不成规模胸部。艾登坐在床沿，观赏了 Lelenext 掀夏鸢裙子，还有玩弄夏鸢的全过程。裙下的肉棒接受了汇入的血液，抵抗裙子的地心引力，帐篷慢慢顶起。
    「艾登学长已经搭好帐篷了呢。小夏鸢想看一眼吗？」
    夏鸢没有说话，俯下身子，掀起了艾登的裙子。蓝白胖次早已兜不住艾登硬邦邦的肉棒，却仍在勉强地包着艾登的阴囊。Lelenext 把夏鸢的连衣裙再次掀起，露出整条白丝连裤袜和一小截腰背。
    「那……咱开动了的说？」
    艾登点头，夏鸢腾出右手把头发别到耳后，张嘴含住了艾登的肉棒。夏鸢吸住的小嘴吞吞吐吐，艾登岔开的大腿分分合合。夏鸢品尝着考珀液的腥咸味，心想：「这就是男孩子肉棒的味道吗？」
    Lelenext 也在观察品尝肉棒的夏鸢，左手也没闲着，隔着裤袜和胖次按压着夏鸢的外阴。
    「唔……要……要出来了！」
    Lelenext 抓住夏鸢的肩膀，夏鸢的小嘴抽离艾登的大肉棒，留下一段唾液与考珀液扯出的银线。刺激的突然停止让艾登合紧双腿，肉棒也挤出了一滴白色液体。
    「虽然艾登学长像现在这样 biu~ 在小夏鸢的嘴里也不错……」Lelenext 用右手单手拆开一盒冈本 001（注14）。
    「但是……小夏鸢下面的嘴也想品尝一下肉棒呢。」Lelenext 展示自己湿漉漉的左手。
    「艾登学长要好好地对小夏鸢负责哦～」
    艾登接过 Lelenext 手上的安全套，右手捏了捏储精囊排气，左手翻下龟头底端多余的包皮，轻轻地套上安全套。夏鸢爬上了艾登的床铺，双手提着裙摆，并拢着双腿，乖巧地躺好。
    「那个……艾登学长……请温柔一点……」夏鸢用蚊子般大小的声音请求。
    艾登点头，踹掉自己身上碍事的蓝白胖次，双手贪婪地在夏鸢包裹着白丝的大腿上游走，甚至还用鼻子嗅了嗅气味。Lelenext 用右手指甲在夏鸢的裤袜裆部划破了一个口子，给了艾登一个眼神。
    艾登心领神会，双手撕开夏鸢的裤袜，暴露出裆部的蓝白胖次。
    「咿呀！」
    Lelenext 腾出左手，三指嵌入蓝白胖次，向右拨动，暴露出夏鸢的小穴。
    「夏鸢已经完全准备好了呢喵～」
    「那……那个……」夏鸢张开双腿，准备迎接艾登的肉棒。
    艾登的肉棒放在夏鸢小穴上方，让肉棒盖住整个小穴，轻轻摩擦外阴。下一秒，艾登一口气把肉棒挺进夏鸢的小穴。仅仅插进小穴四分之三的肉棒就已经顶破了夏鸢的阴道瓣。夏鸢稍微吃痛，流泪，小腹收紧。
    「吶……如果是艾登学长的话……」
    「小夏鸢的表现很坦率哦。」Lelenext 学起艾登的样子，用双手感受白丝连裤袜下夏鸢的双腿。
    艾登喘着粗气，腰臀一齐发力，让肉棒在安全套和小穴的润滑下顺利地进进出出。小穴的温度隔着聚氨酯安全套加热艾登的肉棒，小穴涌出的液体越涌越多，Lelenext 看热闹不嫌事大，用舌头舔了舔夏鸢的耳廓，还含住了夏鸢的耳垂。
    「啊！啊啊啊……咱要去了！」本能驱使着夏鸢抱住正在运动的艾登。艾登的肉棒进入夏鸢小穴最深处时，夏鸢的身体也弓起，小穴也强有力地收缩。艾登的肉棒传来触电的感觉，但这种感觉也没能把艾登推向射精。
    「啊啦，居然是小夏鸢先去了呢……那么，艾登学长？」
    「？」
    「让小夏鸢再去一次吧。」
    艾登大概也想看着夏鸢娇小的后背做爱，扶着夏鸢的腰让夏鸢起身。Lelenext 也协助仍在高潮的夏鸢插着肉棒转了身。艾登双手隔着裤袜和胖次托住小夏鸢的臀瓣，夏鸢背对艾登、面对 Lelenext。
    「那我开始动了哦？」
    艾登挺腰，Lelenext 坐在艾登的大腿上抱着夏鸢，左手中指按压夏鸢的阴蒂，右手抚摸夏鸢的头，嘴巴调皮地对着夏鸢的耳朵吹气。
    「哈啊～不，不要擅自动腰啊，笨……笨蛋艾登学长！」来自阴蒂和小穴的刺激让夏鸢无法连贯地说话。Lelenext 也受到了气氛的影响，眼神迷离地与夏鸢对视。
    「吶……夏鸢……来接吻喵？」
    没等夏鸢回答，Lelenext 就闭上眼睛，擅自用自己的嘴堵住了夏鸢的嘴，还得寸进尺地用舌头探索夏鸢的口腔。
    「唔唔……唔！」
    艾登发起了最后冲刺，夏鸢也不由自主地动起了臀部。
    「唔唔唔！」夏鸢双眼紧闭，想要肆意喊叫，却被 Lelenext 封住了嘴；夏鸢的小穴也想喊叫，但小穴没有声带，只能收缩和出水。艾登的肉棒抽动，喷出白白热热的精液，被储精囊安心地兜住。
    Lelenext 分开自己与夏鸢亲吻的嘴唇，双手抬起夏鸢的臀部。小穴不舍地吐出肉棒，夏鸢的液体湿透了自己的蓝白胖次和裤袜，而白浊液留在了艾登肉棒上的安全套里。
    「哈啊♥」
    艾登闭目养神，Lelenext 摆动着猫耳与夏鸢再次相拥。床边不远处，戴着甜甜圈发圈的白发双马尾少女，拿着发热的相机悄悄现身——这次，她手上的 ZV-E1 相机装上了外置麦克风，不声不响地记录了全过程。
    
    （未完待续）
    
注1：「这是什么？失忆喷雾？喷一下。」
注2：出自性别平等宣传影片《如果早知道男生也會被性侵》。 https://www.youtube.com/watch?v=vZ9MbIJ3MzY 
注3：「卵（卵形电极）好像有感觉，但是很微妙x」「清水倒是不少(划掉」——某不愿透露姓名的狐狸 〇ooi，感谢 caffeine Young 的投稿。
注4： 出自《炉石传说》酒馆战旗中的调酒师鲍勃。 http://wiki.ifindhs.com/index.php?title=%E9%85%92%E9%A6%86%E6%88%98%E6%A3%8B/%E8%B0%83%E9%85%92%E5%B8%88%E9%B2%8D%E5%8B%83
注5： https://t.me/Udon1/3231
注6：Part 2 后半部的时间是周五夜晚，现在是周六夜晚。
注7：「做一次就像跑五公里」出自柴可沁的《靛青之夏》， https://t.me/Autoimaginarium_Scriba/9242
注8：有些美剧似乎会用「本垒」指代「二人已经做过爱了」。
注9：https://twitter.com/LittleXiaYuan/status/1643634785804271618
注10：「嗨呀，小夏鸢也外貌不出奇～一直都是翻不了车的……友跨捏（心虚）。」 https://twitter.com/LittleXiaYuan/status/1597614945650507776
注11：部分 Maimai DX 玩家会自带手套，估计是不希望在机台上留下肮脏的手印。
注12：「一般通过」的意思大概就是「路人」吧。
注13：「登dua郎」（dua 三声），闽南语，意为「转大人」。
注14：「冈本 001」的材质是聚氨酯，导热性能比天然橡胶好一些。另外，记得捏储精囊！
